睇香港電視其實高清有乜九用。。。。

仲話發展4K....
畫面冇改善，音質冇改善。。。我上網睇youtube算

應該要有60fps，睇落同30fps比係另一個層次

直頭要144啦
睇幻燈片咩